{
    "basic": {
        "description": "Dans ce cours on se penche sur les notions p\u00e9dagogiques en mettant l'accent sur l'enseignement aux niveaux interm\u00e9diaire et terminal. On vise \u00e0 faire un tour d'horizon complet des connaissances et des applications pratiques dans le but d'amener tous les apprenants \u00e0 d\u00e9velopper leur style d'enseignement propre en ad\u00e9quation avec la situation actuelle dans le domaine des langues. Une connaissance sup\u00e9rieure du fran\u00e7ais est n\u00e9cessaire. Toutefois il y a lieu de parfaire ses connaissances durant l'ann\u00e9e pour des corrections d'ordre minimal. Un s\u00e9jour immersif d'une dur\u00e9e de six mois est recommand\u00e9. Les sujets abord\u00e9s se rapportent aux approches, aux d\u00e9marches, aux directives du minist\u00e8re (immersion, approche communicative..., restructuration, int\u00e9gration, interdisciplinaire...), \u00e0 la gestion du temps (objectifs, progression, planification, les savoirs, la culture et la litt\u00e9rature, le contr\u00f4le des connaissances), \u00e0 la psychop\u00e9dagogie (r\u00f4les, groupements, proc\u00e9d\u00e9s et moyens, collaboration), et \u00e0 la psycholinguistique. De nombreuses applications pratiques individuelles et en groupes sont int\u00e9gr\u00e9es au programme.",
        "number": "321",
        "subject": "CURR",
        "title": "Fran\u00e7ais langue seconde (IS)"
    },
    "extra": {
        "CEAB": {
            "Basic Sci": 0,
            "Comp St": 0,
            "Eng Des": 0,
            "Eng Sci": 0,
            "Math": 0
        },
        "career": "Undergraduate",
        "course_components": {
            "Lecture": "Required"
        },
        "grading_basis": "Graded",
        "units": "3.00"
    }
}