{
    "extra": {
        "typically_offered": "Winter", 
        "course_components": {
            "Lecture": "Required"
        }, 
        "CEAB": {
            "Basic Sci": 0, 
            "Math": 0, 
            "Eng Des": 0, 
            "Eng Sci": 0, 
            "Comp St": 0
        }, 
        "career": "Graduate", 
        "grading_basis": "Graded", 
        "units": "3.00"
    }, 
    "basic": {
        "description": "Introduction critique aux concepts et m\u00e9thodes de la s\u00e9mantique structurale et g\u00e9n\u00e9rative. Ne sera pas donn\u00e9 en 2010-2011.", 
        "subject": "FRAN", 
        "number": "811", 
        "title": "La s\u00e9mantique"
    }
}