{
    "basic": {
        "description": "Ce s\u00e9minaire porte sur l'analyse de probl\u00e8mes de pointe en morphosyntaxe et sera l'occasion de pr\u00e9senter et d'\u00e9valuer des th\u00e9ories r\u00e9centes en grammaire g\u00e9n\u00e9rative. En plus de permettre aux \u00e9tudiants d'approfondir leurs connaissances en th\u00e9orie morphosyntaxique, ce s\u00e9minaire abordera un th\u00e8me particulier situ\u00e9 \u00e0 l'interface entre la morphologie et la syntaxe . Le focus du cours pourra varier selon les ann\u00e9es en fonction des int\u00e9r\u00eats de l'instructeur et des \u00e9tudiants. Le s\u00e9minaire s'adresse aux \u00e9tudiants ayant d\u00e9j\u00e0 une formation avanc\u00e9e en linguistique th\u00e9orique. Ne sera pas donn\u00e9 en 2010-2011.",
        "number": "823",
        "subject": "FRAN",
        "title": "Th\u00e8mes en th\u00e9orie morphosyntaxique"
    },
    "extra": {
        "CEAB": {
            "Basic Sci": 0,
            "Comp St": 0,
            "Eng Des": 0,
            "Eng Sci": 0,
            "Math": 0
        },
        "career": "Graduate",
        "course_components": {
            "Lecture": "Required"
        },
        "grading_basis": "Graded",
        "typically_offered": "Winter",
        "units": "3.00"
    }
}